反思一下，請大家入黎，盡快討論對策

首先，對於前線任何行動都不分化不割蓆

但係但係，我必須要講，鬼係捉唔完，真係捉捉完隻鬼就算啦，搞一隻鬼搞到幾個鍾，仲點做其他野

大家呢家不如討論下應該點處理啲鬼，有個共識，捉完就放埋一二邊咪算，一隻鬼搞到情緒咁激帳，跟著又罵人地左膠、大愛、道德，咁樣就分化左。

大家要兵貴神速，快啲諗下應該點應對對手嘅放鬼挑鬼。

Push

反思good 保持自己頭腦清晰先係重中之重

趕佢出去，但過程中

鬼一定要捉，餵佢食屎就最好！

你咪放佢走囉

一隻鬼，全版都係講鬼講鬼，講啦唔好捉唔好捉，捉鬼絕對唔會係最好嘅應對方法，但絕對不可不防，大家快啲討論!!!

最驚真係我地嘅互信會全面崩潰...捉到捉唔到都好弊

點算好點算好點算好

如何處理發現到既鬼

給印落額頭/頭髮，用難洗顏料，label佢

給印落額頭